我對嗰啲apple watch4功能一啲興趣都無，我最有興趣係啲靚錶面，尤其係nike , hermes錶面

真係好靚，唔太明白點解apple watch嘅討論重點會去咗功能度，講功能iphone仲多功能啦，點解無人討論個錶面，真係為咗個錶面先買apple watch

Apple錶面就係唔靚嘛

利申：用AW，想換其他smartwatch但用iPhone無乜選擇

就係因為唔靚我先討論功能。

aw4 nike錶面真係唔錯,希望aw3都用到